喂 我地世一摩笛唔是好撚勁 carry垃圾隊然波㗎咩🐷🐷💕😂？

做咩搞成咁呀

屌 今次連第一頁都唔過

摩門教話有睇波就知皇馬冇摩迪連垃圾都不如，其實有摩迪咪又係垃圾

Carry到3:0勁呀

爭氣啦賤種蝗，阿朗一走又輸個歐超比馬體，又怒和畢爾包，而家半場未到比西維爾炒三蛋，點幫得你個世界第一串連中場核心摩迪落呀

又話冇左c朗仲順左既

格仔>>>>>賤種

以前輸得無咁順

世紀球皇帶領疤狗數左對面幾多粒？

On9，摩迪都好抽，真係人紅多on9抽水

貪污狗食屎啦

美斯夠有人抽啦

屌奶星 全能神足波上帝帶領疤菜輸畀榜尾都仲出黎抽水

閪維爾話哂都叫係西甲有啲實力既球隊,雖然輸3:0好撚柒
但足球上帝帶領疤菜反敗比榜尾仲柒

巴塞贏左咩？

屌你老母

系 我地巴狗輸左都唔會俾賤種好過

但係我哋世四小花係垃圾 輸波唔係應該㗎咩

世界第一輸波都唔比抽，摩門教惡撚到

踢蝗狗都唔比抽

一個咁努力, 場上不斷跑動攔截, 又唔獨食, 性格咁謙虛既人都有人抽, 波台真係多痴線佬

carry 格輸6粒 又carry 皇3粒

佢係你老母所以唔抽得？如果佢真係你老母嘅我屌柒埋佢添啊

你都仲未明巴塞係係黑人憎過皇馬好撚多?

睇以前d蝗迷朗fans咬翻賤種真係好撚正

摩迪一拎世一成班摩門教出黎吹奏實至名歸串連中場大師帶領皇馬三連歐聯又剩，贏左又吹奏得，輸波又話唔抽得，依家波台你地摩門教打骰

榮清

世五

做錯嘢咪俾人屌囉 使能擇日牙

認真post咪搞事

魔笛不配金球獎

牙朗班fans好撚癲
輸個獎姐 洗唔洗咁

讓返個獎俾朗球王啦屌

呢個Post

皇迷 大戰 舊皇/新祖迷

疤幾耐冇花生食

又關疤事

我朗迷

我地巴塞波台警察
人地嘅事即係我地嘅事

真心想知其實你係咪齋迷朗？

好明顯啦

癲狗
咁我地係咪有共同敵人
可以做fd子

其實我又真係明你做乜咁火滾發曬爛渣抽摩大師水
按返呢十年八年嘅發展
呢一年美斯 牙朗其實喺個人表現上仍然係球壇最top

摩大師究竟有咩個人表現去到能夠打破到呢個平衡

就算我迷美斯
我覺得今年金球三甲 仍然應該要係 牙朗美斯 加個世界盃冠軍成員 而個人偏向基沙文而唔係麥巴比
然後就算牙朗贏都合理

最後走個摩大師出來 除左印象分同埋天時之利我都唔明

好難得有知音人
根本係呢十一年阿朗美斯都超哂班贏哂啲獎養大哂啲人胃口，今年佢兩個仍然超班，但係比起佢地顛峰有唔完美既地方/冇全盛咁屈機既數據就比人放大哂黎講，加上啲人睇厭左美朗就更加影響佢地得票。明明美斯歐洲金靴+本土雙冠，呀朗歐聯15球神射手歷史第三多+歐聯冠軍，但冇人識欣賞佢地勁既地方，淨係識抽美斯歐聯冇表現，阿朗臨尾三場冇波入，世界盃提子阿根廷十六強出局，搞到今年佢地表現唔係頭二咁。講數據佢兩個贏哂，講榮譽佢地都唔輸蝕，入圍三甲係基本野。結果為左破雙驕壟斷，夾硬推個數據唔夠美斯勁既零冠沙拿入左三甲，又夾埋班傳媒夾硬吹奏到摩迪皇馬奪冠核心+carry格仔入決賽，仲比埋世一佢。

講真，摩迪係勁，但我搵唔到咩理由支持佢係今年最佳球員，歐聯傳球次數傳球成功率key pass卻奧斯全部屌打佢，成屆歐聯1入球1助攻0次motm，佢何德何能拎歐聯最佳球員

講世盃表現仲好笑，2入球1助攻，美朗打少佢3場都多過佢。入到淘汰賽，對丹麥加時有絕殺機會，結果佢射失十二碼 四強打英撚開波冇耐就送球罰球比對面，之後佩列錫一射一傳，m子入第二球絕殺，佩列錫賽後評分9.1motm，摩迪6分。但啲新聞變左摩迪歷史性帶領克羅地亞殺入決賽 決賽更加唔使講，中場大師比對面普巴撚狗咁撚，入嗰兩球又係佩列錫同m子唔關佢事，成屆賽事又係唔知邊場有carry到，成屆聽得最多係摩迪跑動距離最多 一個中場，助攻傳球次數傳球成功率key pass冇樣見得人，世界盃最佳又係得啖笑，夏神基沙文包皮普巴干迪全部打得好佢多多聲，結果就因為有noise就比左佢

最on9係啲賤種蝗，阿朗一走就個個撐摩迪，話佢carry成隊皇馬又剩，好撚心啦，邊個係皇馬真核有眼見，我場場皇馬都有睇，真係搵唔到有邊場佢有carry過皇馬 阿朗仆心仆命歐聯連續十場入波，對祖記3入球1助攻先僅僅4:3贏帶到你班中後場一場輸三粒既賤種蝗入四強，咁快人走茶涼走去吹奏摩迪中場核心帶領皇馬歐聯三連，肉唔肉酸啲呀你地

結果，就係一個平凡到一季入球助攻雙10+都做唔到得4球9助攻既中場，比皇迷同世盃班忽然球迷吹到係中場串連大師carry皇馬格仔，橫掃哂今年既最佳球員獎項

仲要每次拎完班摩門教就出黎洗版話實至名歸乜乜乜。唔講入球助攻比美朗屌打，就講中場傳球數據，喺皇馬，卻奧斯啲key pass多過佢，傳球成功率又高過佢，傳球次數都多過佢，講乜數據摩迪都輸哂。講集體榮譽，華拉尼歐聯+世盃已經屌打佢，基沙文歐霸+世盃+歐超屌打摩迪既皇馬，摩迪又係輸哂。講數據佢又輸，講榮譽佢又輸，講表現又唔係突出，佢純粹係夠運痴住皇馬拎歐聯，痴住格仔班友超神發揮入左決賽，再加上班傳媒世盃嗰排日日帶風向吹奏佢先拎到最佳球員

要破美朗壟斷係冇問題，但前提係打破佢地壟斷既球員表現好過佢地先，唔係我實日日狙擊佢，狙擊埋吹奏佢既傻鳩，講完

Ok

又有得推

尋飛Ching講得太好了

咪同占士米拿差唔多料

補返幅圖，上季歐聯場均keypass，傳球成功率，場均傳球，場均傳中全部卻老屌打，摩迪咁撚樣既中場數據夠做世一？咁撚樣都比班賤種蝗同傳媒吹奏摩迪中場核心帶領皇馬歐聯三連冠仲要個個信，真係人唔笑狗都吠

都未計FB啲on9 page不斷煲，吹到摩迪好似一打十咁

阿朗呢塊遮醜布一走隊波即刻現哂，班摩門教依家音信全無陰公

環保

推

我皇三場一球不入，摩迪啲串連carry到呢

卻奧斯咪一鳩樣

世界盃果時已經心諗c7今年會第六個金球
點知俾撚左摩迪 真係r晒頭

講真 , 有幾多真皇迷係想c7走呀
c7走左前場直程係連威脅性都冇埋
我冇入去皇區睇 ,
但至少賣c7呢單野 , 我識既真皇個個都屌到飛天
果時傳買尼馬已經狂屌買個垃圾返黎托柒
點撚知而家連垃圾都冇買
捧撚左十幾年 真係最撚on9 係今年

利申 : 十幾年皇迷

得你同班真皇咁諗咋，我地連登皇區班老屎忽賤種摩門教皇迷唔係咁諗架

2018年金球獎未頒
之前頒果個fifa best player即係以前世界足球先生

摩迪吹大左

知唔知幾時頒
上網找過沒消息

一冇牙朗modric即刻變左垃圾
世一modric carry皇馬贏左幾多粒

蝗狗vs腸迷

無論克羅地亞定皇馬都係靠世一摩迪carry成隊

以往就年底頒Ballon d'Or

24th September 2018, i.e. tonight is the date on which the FIFA Best awards will be given.

December 3rd 2018 is the date on which the winners of the Ballon d’Or will be announced. The shortlists will be made public on October 30th-ish.

金球獎唔係同FIFA果個合併左咩
年尾無獎啦

分開番la wor

有無source?

你啱啱放監？google下有幾難

世一摩笛carry吾皇大炒對手未？

又黎😂😂👍🏼

上年已經分番開左啦 呃你有金執咩自己搵下啦